豬人的黃昏

香港步入豬人的黃昏，無得搞

唔好灰心，堅持住，局勢永遠在變

香港地投票

香港人唔可以再慣性沉默🈲❌
一起發聲，讓香港人習慣投票表達意見吧